有冇人首抽其實幾好 但自己好唔爭氣

自問首抽比好多人好，出生喺中產家庭。父母投入咗好多唔同資源喺自己同家姐身上，亦都帶我地去旅行見識。自細參加好多課外活動、興趣班，去過幾次遊學團，佢哋仲供我去英國讀大學。可惜我自己個人蠢，冇上進心，性格差（好孤僻又自卑）。讀緊啲冇前途既科，grad咗返香港應該都只有萬幾蚊糧。我知兩老唔係嗰啲想養兒防老既人，只係期望我做人開開心心，但咁樣反而令我更加內疚，覺得好對唔住佢哋我都想可以成為醫生大律師，等父母以我為傲。好想送樓送車畀佢哋，帶佢哋周圍去嘆大餐、去郵輪旅遊。佢哋付出咁多喺我身上，結果養咗個廢柴出嚟，應該呢世人都唔敢結婚生仔。兩老朋友啲仔女應該幾年後如無意外會有孫畀佢哋父母抱，升職加薪請工人服侍佢哋而自己老豆老母得個垃圾仔喺出面同人做牛做馬，得啲嗰雞水咁多既人工

有冇巴打明白我感受預咗有人會瘋狂恥笑或者話我曬命但真係唔係呻完喇我 多謝你睇曬

垃圾

咁你家姐點？

加油
我同你差唔多

同你情況差唔多
我仲要係讀MSc science
返到黎香港真係乞食

無病呻吭

英國讀野雞？得萬幾蚊

我明白你感受，屋企唔係話特別有錢，但已經比大部分人好。但中學唔肯讀書，成績好差，甚至留左級。

後尾死好彩上到大學，但大學又冇咩點讀，爭d比人踢出黎。year3尾先知醒，比返d力讀，畢業時先可以有third hon。

最尾果年讀大學搵工既時候好大壓力

我會畀心機，但好多嘢我知道呢世都還唔到畀佢哋

幫老豆老母打理屋企就唔洗請工人啦，
又可以日日煲靚湯煮正飯佢地食，
有咩頭暈身㷫，又可立即陪佢地去醫院，
佢地想去旅行你又可陪佢地去。

未grad但都預計到唔會高到去邊讀嗰科廢，呢行好多頂尖喺香港都掙極都係得萬零幾二萬。更何況我唔係top個堆

我首抽中上 但點知自己衰爛賭爛蒲 我呢d先係真係唔爭氣囉 直程敗家添 工都冇撚返 你仲有諗住返工都算係有貢獻
利申返先 不是鬥慘

好驚自己第日出嚟做嘢會好少時間可以留喺屋企你知香港幾變態啦連6天工作、ot唔補水呢啲事都可以發生

唔會內疚咩

陪伴都係對佢地好。
知自己廢，屋企又養到自己唔計較，你未陪多啲佢地。得閒用少少錢請佢地食飯，買啲嘢比佢地。

當然，努力啲知自己想點，過得充實啲，開心啲係下一歩。

你咪又係上黎取完暖就算，真係悔改就改變自己啦！

你老豆老母做咩你咪跟佢地搵食囉 有屋企人照住你慌衰得去邊

每個人生命都唔同，有需要甘比較嗎？？

你父母都只係想你開心，佢地未必需要你回報

有，我仲係獨生，唉我仲quit埋u，真係廢青

已經冇返學冇返工兩年幾，係得閒做下pt。又唔知自己想點
不過近半年係屋企人有事先冇搵工

坐監時同佢地講啦